唔熟籃波，有冇人講下Kobe Bryant 有咩成就？

係咪即係足球版美斯/牙朗咁？

教做人
Far more than basketball

同牙朗一樣 衰強姦

係
個程度等同於聽日出新聞牙朗死左咁

想問下高比退左役未？依家仲有冇打波？

唔好用條垃圾同神比較

拎過哂藍球有嘅最高榮譽
美斯c朗都未拎哂足球有嘅最高榮譽

打緊後衛

生咗四個女

咩隊？

知你而家冇咩理性可言
C朗同高比 係絕對Match嘅
慢慢mourn

可能係老馬，比利去比就差不多
或者去到網球界既費達拿

美國陰間地獄隊

由其mentality 方面

咁又唔同
籃球同足球係榮譽上太難比較
籃球基本上係美國獨大
足球就相對平均好多
用榮譽來比較唔Make sense

咁 佢同Michael Jordan呢

比利完全唔match 太遠 太少真footage
老馬勉強OK 但都係唔太同世代
Federer OK

如果同樣死法 MJ死就仲大件事啦

唔計NBA 的話

奧運冠軍
奧斯卡獎得主

MJ 公認NBA 歷史第一
Kobe 應該頭十內啦

黑曼巴

無拎過世界杯就係低一個層次
迪史蒂芬奴夠勁，多唔多人記得？
依成就唔計世界杯 佢完勝比利同馬
但所有人只記得比利同馬

算啦 兩個運動好難比較
陣間又鬧交就戇鳩鳩

總之Kobe係好多人由細到大心目中嘅偶像就得啦

有錢買到私人直升機

碧咸？

mamba spirit
係好多人師父(學佢打法)同師兄(學MJ打法)

多謝解答

NBA得分紀錄第二名，單場81分

近代無人能破

仲有生涯總得分榜第四位

推

好出奇咩

2016年退役

其實冇得比，但fans J上腦另計

有幾個人係啱啱入球圈仲係薯仔𠴱陣就叫當時嘅大球星傳波比佢射

你當聽朝起身比部電話震醒
之後話美斯撞車死左
差唔多心情

拎左5次冠軍
打左廿年同一隊球隊
破左無數記錄
人地退役拎1x分，佢拎左61分
印象好深刻嘅係佢最尾嗰句Mamba out，聽到想喊

單計SG MJ第一 KB第二

費達拿係網球界係GOAT級別 同michael jordon同級 kobe只係nba既one of all time greats
kobe=網球界既艾堡/碧加/阿加斯/murray就差唔多

連續生左四個女(利申鍾意bb女多過仔)

rip

C朗=足球界kobe
因為一個人死左就話另一個人係垃圾，弱智

點會呀起碼都祖高域啦

同你老母生左你舊叉燒

好明顯有人想搶Kobe身家

似牙朗
用超乎常人嘅努力換取第一人嘅地位同名譽

樓主你走先, 我頂住

強姦人

achievement unlocked: 強姦犯

笑咗

kobe=伊巴

樓主應該要去玩具台問

網球界入面，費達拿，拿度，祖高域點排？

More than athletic

跟你個次序排

佢都買唔到既話
呢個世界仲有咩人買到......?

呢三個都可能高過上面個班

拿度應該可以=費達拿
佢地高峰期個比拼同美欺丙朗差唔多

淨係知讀中學時有個friend好迷佢

上帝依家咪搵佢去打波

參考下MJ點講佢, 同last 出場點介紹佢

你未打過籃球？

小學雞

唔夠塊地硬

呢個要問叻哥

打後衛但入球得分多過所有足球撚 夠勁未

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

Kobe代表左一個時代

當年好多人學佢打波 下下fade away
成日打到啲隊友屌晒老母咁